邊間慈善機構信得過

上網free野想要人捐錢，但唔知捐俾邊個機構信得過，有邊間比較好？
最好可以係7-11捐

HKDR

馬會

東華三院👍🏻

我

無國界醫生

公益金，起碼唔會拎去自己出糧

馬會啦 最穩陣

幫到人又幫到自己

睇唔明

唔使明，攞你筆錢去馬會賭就得
贏就你開心，輸就做善事
雙贏✌